跪求asso 推介

就快放榜，都希望有兩手準備 如果衰左都希望報定asso ，暫時都想係hkcc,cccu,Hku space 入面揀一間，想問下有邊科係比較易讀拎高分，容易駁翻上大學 我希望係商科方面發展但盡量唔好計咁多數 另外想做多啲project同小啲考試 因為我考試嘅狀態都比較差 另外想問埋如果我係Asso 唔係讀商科，但GPA夠高，大學嘅商科會唔會都收我 想知道有邊科啱讀

但係Asso 好似容易駁返上大學

駁唔到呀

大學係收asso嗰陣都會優先考慮返同系嘅學生，本身asso唔係讀商科嘅話想大學讀商科會好難 因為香港讀商科嘅asso hd仔真係好多，好難爭

ive係職業導向為主 asso相對上以學術主導 所以升u比ive易
由於asso courses credit可以trans 所以先可以用senior year entry入U

明白 thanks

上網查下都唔撚識咩

商科asso當然揀space啦

咁商科入面邊科比較穩陣 暫時心水有hkcc嘅international business ,marketing 同埋business management

查左好多 但想知道更多深人資料，唔想流於課程範圍 所以先上嚟問

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

點解 我見學校啲師兄話hkcc商科最好

準asshole仔
又想走後門

多兩手準備姐

冇話邊科易 睇你想入專d定general d 專d可以acct finance general d可以marketing management

明白 THANKS

樓主預自己dse best5 幾分呀？